法國公布最新名單

力架支撐法包

no benz no party

永不錄用啦

Lacazette會唔會世界都冇份

世界盃

ben yadder

近期傷左可能未必入到

冇墨10

ben yedder

賓耶達大賽球員入完利狗入獌狗

冇古沙華同費基亞??

啲人好正路
係左右閘冇乜人揀

法國真係要46人名單先夠

世盃嗰陣都唔知martial入唔入到

前面爭崩頭

西維爾個尼桑斯值得入選,但中場人太多

大半隊都係力架

有kante同馬杜迪佢唔洗諗

一戰成名

唔識排
lloris
sidibe varane umtiti digne
nigga6 kante matuidi
mbappe/nigga11 Giroud griezmann

No Laporte?

唔明點解有高斯尼

迪布治返左聖伊天踢返起都唔試下

可能嫌老

咁又唔會 傷左姐

呢條撚樣歐國盃決賽比艾達條廢柴屈機 應該唔會搵佢再打正選掛

冇都唔奇喎
法國通常淨係打單箭頭
仲要前面咁撚多選擇
如果拿卡復出之後冇乜表現就真係

冇我on99

我諗法國簡23人之後果24-46人做23人都夠英撚正選果23人打

條後防唔得bor

好彩有我

法包出3隊都夠踢

基奧特100% 正選
證明雲加放走佢真係好偉大

豬蛇打Plan b仲好

係，依家阿記無planb

點可能無

賓州馬 out

唔講以為係非洲隊

大半黑鬼

而家真係太黑
一數返以前法國世界杯名單 享利 韋拉 馬基里尼 迪西里 杜林 韋托特 施斯
真係個個名將都白，係拖舟一個非洲移民拖黑哂

永不錄用了

普巴都有

無睇法甲，泰奧雲都入到

dembele都有

佢今季係法甲翻生

今年係馬賽打得好好

我想問下 點解冇皇馬正前賓施馬 法覺隊教練係咪弱智

冇我

不過都係鄧下腳

無N.zonzi?

你講果d邊撚個係白架？

Ben Yedder屌打你啦

冇拿樸迪

Fekir?

竟然無揀國家隊球王

法國三隊都夠打英撚一隊啦

皮耶好差咩？仲以為點都會有佢坐陣

呢個世盃名單定普通

友賽試人姐

無benz 無皮耶

Benz冇左好耐啦

冇Fekir

中堅組合蝗+疤

Laca都幾慘，係法甲踢得幾好，踢親國家隊都交到貨，雲爺爺又唔識用佢，廢左佢武功

有馬迪爾 贏咗一半

中場都係冇人派排
又再一次9跑

其實落選既
可唔可以用法國二隊名義打
應該可以入到世界杯八強

派牌

國家隊基佬係咪會正選？

唔止今季啦
上季都已經痴晒線

Fekir 竟然無

R字頭果條垃圾都有份

係
今季踢到識飛

細球會唔夠爭

實係啦
你有無睇佢係法國哂左幾多機會？
入球率低到
唔係話佢唔好
而係唔好乜都賴人廢左佢
利申 反雲

廢就廢喇
睇到班傻鳩講咩無私真係笑4

之前怕佢比西班牙召左入隊先召過一次 無出過場

laca 2016歐國杯都只是後補名單 23人大名單都唔入

講到底 迪甘斯揀人都唔合理架啦 成日都揀d老嘢

球皇賓斯馬呢？
垃圾住烏都入到

2016 ...揀左私生子gignac ，唔要拿卡

冇卡雲尼同迪馬？

你走啦 咪撚黎搞串個Party

個個都問點解唔撚揀賓周
事實係賓周馬拎華布拿既做愛片黎勒索佢 跟住比差佬拉左 所以賓周馬永不錄用

冇拖舟？

高文？

好似係賓周d fd做
賓周幫口叫華布拿比錢
總之都係on99啦

No 迪甘斯真識波

馬度迪廢曬仲入選

終於無Gignac

非洲隊

前場一流 後場九流

Feel 到世盃豬蛇會登基

中場差個派牌同兩閘都差d

Fekir傷左

Ben Yedder

fekir傷左 我估世盃應該有份，反而選ben yedder 抵讚

基奧特

銀河唯一